{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59776&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도아침풍경펜션"
    },
    "text": "ペンションには団体バーベキュー場があり、周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場が位置しています。 長慶里海水浴場は車で5分の距離にあり、十里浦海水浴場は車で10分の距離に位置しています。 さらに、測島は車で23分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場はあり、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、6人は20,000ウォン、7~8人は30,000ウォンで利用できます。 炭の追加は10,000ウォンで、個別バーベキューも可能であり、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには周辺にどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "長慶里海水浴場は車で5分、十里浦海水浴場は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "測島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "測島までの距離は車で23分です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiの有無は？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では、炭とグリルを利用して6人は20,000ウォン、7~8人は30,000ウォンで利用できます。炭の追加は10,000ウォンで可能です。個別バーベキューも可能ですが、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 600
    }
}